舊日情如醉 此際怕再追

叫下春都唔比